以前香港好似少好多毒撚？

以前什至無聽過人講呢個term就真

內向姐 又要比你地濫用呢一個詞語
將我同埋啲連溝通都有問題嘅人歸類

以前叫隱青

仲有宅男 電車男
依家統一叫毒撚

等睇嗰張經典圖

其實好似有分別架

而家佢想鬧人就叫人做毒L 正如叫人做仆街一樣
又有d人話人係雞係公廁 跟本係口頭禪 無意識咁樣跟大隊

正如接龍一樣

利申：中大哲學四年級

利申乜撚野